涉棄圖書館內殘體字書 背妻偷食鄭錦滿被控盜竊周四提堂

「熱血賤民」公佈，該黨副主席背妻偷食鄭錦滿因早前在圖書館拍片，籲市民用「自己方式」將簡體字書下架，今日被警方拘捕帶往元朗警署，並落案控以「盜竊罪」，將於本週四(23日)在九龍城裁判院提堂。

人稱「四眼哥哥」的熱血公民成員鄭錦滿於去年4月2日拍片，示範在公共圖書館搜集簡體字書籍並將其銷毀，包括在隱蔽處扔掉，如放在消防喉隱蔽地方、垃圾桶及圖書館書櫃與牆壁間空隙中，涉及書籍逾20本。去年4月他曾被警方網絡安全及科技罪案組人員拘捕，涉觸犯不誠實使用電腦及盜竊罪。

冇成本

又食熱狗
拎左兩席仲要攞彩

咁都可以屈盜竊?

咁以後去圖書館拎本書冇放返原位咪又係盜竊?

黑警擺明要屈你用咩理由都得

背妻偷食鄭錦滿

proof到本書係你最後經手咪得
不過係咪咁易證明呢

熱血賤民算係乜?

你屌人得, 人屌你唔得?

背妻偷食, 地區辦事處食女義工, 熱狗處女終結者

有講錯你?

咁都屈呀 自己拍埋片 同劉小麗一樣咁柒

屌，又想挑起本土派內鬨

圖書館戰爭

人地蘋果都唔係咁寫
樓主

毒果日報妓者係上帝?

我要跟佢?

咁即係「假新聞」

公投，蟲泰倒插旗仔柒d定四眼依鑊柒d?

ON , 邊隻字係假?

難道你話「背妻偷食」係假咩?

熱狗嘅行為同蝗蟲入樂天超市整爛人地即食麵一樣咁低能

鄭錦滿申請政治庇護未?

云伯仲唔同佢搞政治庇護?

黃洋達好似做過支港婚姻中介

無成本，又可以玩野，點解唔做？

熱狗做野唔洗你教